是日晚餐～餓撚忽入

咁少飯

中間個兜垃圾咩嚟？

土豆絲呀青

把遮

土你老母
豆你老母
絲你老母

咩撚野係土豆呀

奶青 好波